{
  "List Products": "列出产品",
  "Get Product": "获取产品",
  "Create Product": "创建产品",
  "Get Order": "获得订单",
  "List Orders": "订单列表",
  "Cancel Order": "取消订单",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Get Customer": "获取客户",
  "List Customers": "列出客户",
  "Get Funnel": "获取真空",
  "Retrieve a list of all products": "获取所有产品列表",
  "Retrieve a specific product by ID": "通过ID检索特定产品",
  "Create a new product": "创建新产品",
  "Retrieve a specific order by ID": "通过 ID 获取特定订单",
  "Retrieve a list of orders": "获取订单列表",
  "Cancel an order": "取消订单",
  "Create a new customer": "创建新客户",
  "Retrieve a specific customer by ID": "通过ID检索特定客户",
  "Retrieve a list of customers": "检索客户列表",
  "Retrieve a specific funnel by ID": "通过ID获取一个特定的通道：",
  "Limit": "限制",
  "After Cursor": "光标之后",
  "Query": "查询",
  "Product ID": "产品ID",
  "Title": "标题",
  "Price": "价格",
  "Description": "描述",
  "Compare at Price": "比较价格",
  "SKU": "SKU",
  "Options": "备选方案",
  "Variants": "变体",
  "Order ID": "订单 ID",
  "Reason": "原因",
  "Notify Customer": "通知客户",
  "Refund": "退款",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Accepts Marketing": "接受营销。",
  "Tags": "标签",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Funnel ID": "真空ID",
  "Number of products to retrieve (default: 10)": "要检索的产品数量 (默认：10)",
  "Cursor for pagination (optional)": "分页光标(可选)",
  "Filter query (e.g., \"order_by:id order_dir:desc last_month\")": "过滤查询(例如\"order_by:id order_dir:desc 最后一个月\")",
  "The ID of the product to retrieve": "要检索的产品的 ID",
  "The title of the product": "产品标题",
  "The price of the product": "产品价格",
  "The description of the product": "产品描述",
  "The original price before discount": "折扣前的原价",
  "The SKU of the product": "产品的 SKU",
  "Product options like size, color, etc.": "像大小、颜色等产品选项",
  "Product variants with their details": "产品变量及其详细信息",
  "The ID of the order to retrieve": "要检索的订单ID",
  "Number of orders to retrieve (default: 10)": "要检索的订单数量 (默认： 10)",
  "Filter query (e.g., \"order_by:created_at order_dir:desc\")": "过滤查询(例如\"order_by:created_at order_dir:desc\")",
  "The ID of the order to cancel": "取消订单的ID",
  "Reason for cancellation": "取消的原因",
  "Whether to notify the customer": "是否通知客户",
  "Whether to refund the order": "是否退还订单",
  "First name of the customer": "客户的名字",
  "Last name of the customer": "客户的名字",
  "Email of the customer": "客户的电子邮件",
  "Phone number of the customer eg: +1234567890": "客户的电话号码，例如 +1234567890",
  "Whether the customer accepts marketing communications": "客户是否接受营销通信",
  "Tags to associate with the customer": "与客户关联的标签",
  "The ID of the customer to retrieve": "要检索的客户的 ID",
  "Number of customers to retrieve (default: 10)": "要检索的客户数量 (默认：10)",
  "The ID of the funnel to retrieve": "要检索的漏斗ID",
  "New Order": "新订单",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "Triggers when a new order is created": "创建新订单时触发",
  "Triggers when a new lead subscribes": "当新的领先订阅时触发"
}